你班廢青可唔可以唔好搞調景嶺

要搞去第個站搞啦 咩金鐘 九龍塘慢慢搞啦 阻住我朋友番工

樓主意思係搞曬咁多條線

公道D講

之前次次都係TKL 轉場啦

屌錯手負皮左
樓主講得好岩

你朋友RISK MANAGEMENT唔夠好唔好賴人

欣澳站咪算

我冇咁講啊

又係三毛

比番個正評你

請俾正皮

最新update [觀塘綫]

最新update [港島綫]

即係搞東鐵好啲呀！

唔好，攪tko好啦

OnL9 咁金鐘九龍塘啲朋友又點
咪撚咁自私啦港豬
返去打飛機啦

其實點解調景嶺？
個影響力又唔夠轉車站大

再廢都不及你
你做過咩呀為香港

港鐵仍未就元朗恐襲事件道歉！

因為將軍澳隧道有冇港鐵 朝早都會塞 一搞港鐵 完全癱瘓效果比較快 好似係咁

你去死啦 死廢老

咁鍾意返工就早啲出門口啦